如果TVB新聞部換走袁花,可唔可以改變到佢地維穩作風?

TVB新聞部嘅人入黎爆下料啦

換埋個紅色老細

大股東係共產黨員